<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Noticias de Actualidad</title>
        <link>https://sauruslex.github.io/Ilerna/</link>
        <description>En este sitio podras encontrar todo tipo de noticias de actualidad
        </description>
        <language>es-ES</language>

        <item>
            <title>Las llamas devoran la Catedral de Notre Dame, París</title>
            <link>https://sauruslex.github.io/Ilerna/noticia1.html</link>
            <description>
                Eran casi las siete de la tarde en la capital francesa cuando, sin previo aviso, un fuego se inició dando lugar a uno de los incendios más devastadores de la ciudad de París
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Bernie Sanders lanza su campaña a la presidencia estadounidense</title>
            <link>https://sauruslex.github.io/Ilerna/noticia2.html</link>
            <description>
                Bernie Sanders lanzó su campaña a la presidencia de 2020 en Brooklyn.
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Guaidó anuncia su regreso a Venezuela y convoca movilizaciones</title>
            <link>https://sauruslex.github.io/Ilerna/noticia3.html</link>
            <description>
                Este sábado, Juan Guaidó, reconocido como mandatario interino de Venezuela por unos 50 países, anunció el regreso a su país y convocó movilizaciones este lunes de Carnaval
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Argentina y Paraguay se retiran de UNASUR</title>
            <link>https://sauruslex.github.io/Ilerna/noticia4.html</link>
            <description>
                Los gobiernos de Argentina y Paraguay anunciaron mediante comunicados de prensa en los sitios de internet de sus ministerios de relaciones exteriores el inicio formal del proceso para retirarse de la Unión de Naciones Suramericanas
            </description>
        </item>

        <item>
            <title>Clima de Canadá se calienta al doble del promedio global</title>
            <link>https://sauruslex.github.io/Ilerna/noticia5.html</link>
            <description>
                Un informe publicado el pasado 2 de abril señala que el calentamiento pasado y futuro de ese país es aproximadamente el doble del promedio global.
            </description>
        </item>
    </channel>
</rss>
